投降喇🏳️唔打喇😭

輸多4球再傾

你隊波唔掂喎

村短

由佢啦村短 留返啲氣踢下場啦

收手啦 出吓新仔撚吓我算啦

後備JESUS 馬列斯 丹尼路 FODEN DELPH

出個龍落場區ok?

岩先EDERSON送12M算好比面啦

後備都幾千萬價位，典同你挽牙哥狗

純粹屈鳩修仔還手，打多佢兩錢重炸

準備好下季征戰英冠嗎

幫我修破入球慌

已經借哂啲小朋友出去適應

雪糕筒

落黎英冠一齊玩

6:1

巧

。

話說點解Ward-prowse無咩進步？
當年都算係明日之星

等你賣vvd俾利記咁抵死呀啦